城市論壇：法庭影相成歪風 陪審制度勿放鬆

城市論壇：法庭影相成歪風 陪審制度勿放鬆(Is fair trial being eroded as picture snapping invades the jury room?)

RTHK 香港電台
Published on May 27, 2018

台上嘉賓:

張達明 港大法律學院首席講師
Eric Cheung Tat-ming
Principal Lecturer, Faculty of Law,
University of Hong Kong

吳鴻瑞 律師
Kenneth Ng
Solicitor

容海恩 立法會司法及法律事務委員會委員
Yung Hoi-yan
Panel on Administration of Justice and Legal Services, LegCo

林朗彥 香港眾志主席
Ivan Lam Long-yin
Chairman, Demosisto

主持: 蘇敬恆
地點: 維多利亞公園 (12-1300直播)